<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>dota2 on Главная</title>
    <link>https://Hibiki911.github.io/tags/dota2/</link>
    <description>Главная (dota2)</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 15 Nov 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
    <atom:link href="https://Hibiki911.github.io/tags/dota2/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Мини гайд #2</title>
      <link>https://Hibiki911.github.io/post/nambatwo/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Nov 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Hibiki911.github.io/post/nambatwo/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Небольшая обучалка на Shadow Friend&amp;rsquo;a&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Вы только посмотрите на этого страшного демона. Он внушает ужас своим видом и ворует ваши души, оставляя взамен только боль и страдания. Нет - это не Гвоздарь. Это самый настояший dead inside.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://media.tenor.com/eKrDiwZxyqEAAAAM/dota2.gif&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Разберём же основные особенности данного индивида и выясним:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Нужно ли играть на SF&amp;rsquo;е в 2023 году?&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Сколько у тебя отчимов в зависимости от кол-ва игр на SF&amp;rsquo;e?&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Аркана на SF&amp;rsquo;a хайп или кринж?&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Магический красавец или же физический убийца?&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Всё это и многое другое вы найдёте ниже.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Короче начнём по порядку:&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Определённо да. Только в том случае, если вы понимаете его механнику и умеете попадать койлами по врагу. В других иных случаях играть на нём СТОИТ ОПРЕДЕЛЁННО! Вы длжны научится той самой базе игры на SF&amp;rsquo;e чтобы все вас боялись и уважали.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Боже чел.. Что за пункт такой? Только идиоты тиким занимаются. Не слушай мнение других и играй в своё удовальствие. А что бы не отвлекаться на всяких идиотов, которые в своей жизни ещё не преисполнились &lt;em&gt;(в отличии от нас с тобой)&lt;/em&gt; всегда играй mute all chat и жизнь твоя наладится.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Арканы всегда высоко ценились в комьюнити Dota 2, но аркана на SF&amp;rsquo;a на данный момент есть практически у каждого школьника. Так что есть у тебя аркана или нет это не важно. Главное уметь устраивать показательную.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Магический красавец всегда был эталоном красивой игры. Эти великолепные 3 койла в лицо противнику и Requiem под Eul&amp;rsquo;s с заранее нажатой клавишей F9&amp;hellip; Эх ностальгия. Но в нынешних реалиях на таком выигрывать очень сложно, поэтому ему предпочитают брутального накачанного физушника через кромсание черепов.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://media.tenor.com/5oHeI8sET1oAAAAM/dota-hero.gif&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Мини гайд #1</title>
      <link>https://Hibiki911.github.io/post/cool-post.ru/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Nov 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Hibiki911.github.io/post/cool-post.ru/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Небольшая обучалка по скилам Invoker&amp;rsquo;а&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Красивый статный мужчина крутит шары в своих руках всю игру и каким то образом кастует невероятные вещи. Боже мой! Как ему это удаётся? Он просто выучил таблицу со всеми возможными комбинациями сфер и может создать что угодно.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Но мы с вами хотим так же, поэтому начнём с азов:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Quas - синий шарик&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Wex - фиолетовый шарик&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Exort - оранжевый шарик&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://ih1.redbubble.net/image.2808757086.9527/raf,360x360,075,t,fafafa:ca443f4786.jpg&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Это его скилы &lt;em&gt;(1-3)&lt;/em&gt;. При нажатии заменяет 1 шар на тот, который вы выбрали. Заменяется первый скастованный шар из всех трёх. Для того, чтобы создать какое-либо заклинание нам нужно:&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Знать что мы хотим создать &lt;em&gt;(к примеру EMP)&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Знать какой комбинацией оно создается &lt;em&gt;(Wex Wex Wex)&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Нажать эту комбинацию на клавиатуре &lt;em&gt;(W W W)&lt;/em&gt; и ультануть &lt;em&gt;(R)&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Четвертым скиллом у вас появится нужное вам заклинание&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Если далее вы создадите другое заклинание, то предыдущее заклинание переместится на 5 скилл&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Создав еще одно, заклинание с 5-го слота пропадает.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;И так. Мы поняли как это всё работает, осталось только всё запомнить. Так что вот вам небольшая шпаргалка.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://dota2ok.ru/wp-content/uploads/2017/05/Invoke_list.png&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ну а дальше я вам покажу небольшую красоту, которую можно сотворить на инвокере. Смотрим.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://i.pinimg.com/originals/1a/4a/ed/1a4aedf6523e0fa98d73e95a22db898d.gif&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
